到底應該點應對呢個男仔

只係會員先有得睇

如果本身唔多理人,而家開始理你,又獻殷勤
多數都係對你有好感

個男仔有女朋友?

但佢whatsapp hea覆係想點？我應該主動d定被動d？

無

當你後備

如果本身係孤癖既 但想approach你
即係想嘗試相信你
但如果唔熟就body contact..

我覺得個男仔都未肯定自己嘅感覺，你應該多d show自己溫柔有趣個面出黎，令佢掛住你

會唔會係見熟左先搵多左你 點flirt法先

Hea 覆 可能 你 講的野 太on9
回唔到

狗公

我個下都有d不知所措，但諗住可能只係一時玩下

好難，唔識點做呢d野我本身性格好男仔，好多男仔都friend zone我

無呀，上面講哂，就係問咁樣算係flirt定當friend，我都驚自己會錯意

講咩先唔on9

佢自己都可能未諗清楚 所以每次覆之前都要諗好耐 但最後都係決定hea覆
Btw 樓主分明已經沉緊船 被牽著走了

佢應該係一個要十成把握先上既人
因為好驚你拒絕 自己好樣衰你話佢hea覆 係有野忙緊or唔知點覆你

佢由咩人都唔理
到會聊你講野 姐係都有少少意思

試下比多d signal佢（唔係叫你比佢奶西）
有意無意sd d想食or睇既野
等佢問一齊去好冇or你自己主動約佢出都ok
出街話好多人 驚唔見左佢 q住佢隻手咁

來源：自己係怕羞仔

鐘意就主動啦
你理得佢點諗
柒一次好過錯失機會

女人真係麻撚煩
遲回又話hea覆
秒回又話好chur
Flirty又話狗公
唔flirt又話唔係真係鍾意
扑又話為左呃閪屌
唔扑又話無吸引力
食屎啦

唉世事都被你看透了

佢唔係怕醜個種唔理人，而係cool 有性格個種唔理人
如果講左我想去xxx，但佢冇表示想約我，係咪已經完左？

所以你千奇唔好媾女